第3次8號波特登返工遞信

今年打咗3次8號風

今日打風就特登返嚟遞信

其實今日係今年第四次八號

苗柏 洛克 天鴿 帕卡

不過可能天鴿上到十號你唔計

做老麥?

屌樓主柒到 唔係以為遞左信就有得即走呀 有嘅 補一個月糧囉

又冇咁智障，本身就已經想走
只不過作為pt，次撚次都撞正又打風

做老麥就算唔打風都想辭職啦
閒日都已經夠辛苦

搵左另一份pt未

Pt都要一個月通知??我有冇聽錯
你簽左合約??
唔撚要d錢即走啦

有簽呀
所以先要遞信加通知期